解放軍如進擊香港，梁天琦會非常危險

如果解放軍入香港，代表香港實行一國一制
走到既人就好彩， 走唔到既人會有排受。

最危險既， 係坐緊監既政治犯， 因為佢地走唔到。
梁天琦同美國隊長呢d政治重犯， 可能更危險。終身監禁大有可能； 唔好彩既， 分分鐘會無條命。

（唔好唔記得，老共已經痴撚左線。有線訪問李旺陽後，李旺陽立即被自殺。）

好似陶傑呢類人唔想焦土， 唔係因為無膽， 只係唔想見到更多義士受苦。

陶傑: 林鄭與董建華要引解放軍入香港. 示威者不需再犯法, 不要中計

我無野講

不可以將義士當condom

如果真係咁我會搶槍刧獄
如果會死就拉多一兩隻狗同我陪葬

尊重決定

而家巴士底監獄已成
差在你地幾時爆入去救人